【TMHK 現場直播】英國國會下議院就香港議題進行緊急質詢

呢條係parliamentlive直播link

講左香港未

講完啦
原來有巴打一早開左po

入去討論啦

感覺大部份英國佬都WFC
真係只為左利益

叫英國佬去含撚啦